[炮彈] 唧車當凳坐 工人彈起撞電梯門夾腳 Angry Bird

沙田火炭坳背灣街一幢工業大廈，昨日發生罕見意外。一名工人坐在唧車上乘搭升降機，期間唧車撞向升降機鐵閘，令工人彈起，一同拍向鐵閘夾住雙腳，工人慌忙按警鐘求救，最終由消防員救出送院。

工人坐在唧車上，期間唧車溜前，令他撞落升降機鐵閘。(閉路電視畫面)

意外經過被現場閉路電視攝下，並在網上流傳。片中可見，事發於昨日下午3時17分，一名年約50歲的工人，推唧車搭乘升降機。升降機是工廈舊款，要人手拉上門和鐵閘。當升降機上升之際，該工人坐在唧車上，並背靠手柄往後伸展。升至6樓位置，唧車撞向升降機鐵閘，整部唧車登時垂直，令工人連人帶唧車猛力拍落鐵閘，雙腳被夾在唧車與鐵閘之間，動彈不得，升降機即時停止運作；只見工人狀甚狼狽，按動緊急掣求救。

涉事的唧車仍然停放在升降機內。(張培生攝)

在場目擊者形容，工人將唧車當按摩椅，疑背靠唧車時令它鬆手掣。

升降機暫停使用，可見鐵閘被撞毀的痕迹。(張培生攝)

消防處於3時26分接獲有人困電梯的報告，到場後將他救出，送威爾斯醫院治理。

涉事升降機停用，其他工人使用其他升降機。(張培生攝)

記者今早到現場工廈了解，涉事升降機為8號載貨升降機，現時停在6樓，掛上「暫停使用」的圍欄，出事的唧車仍然停放在升降機內，可見是一部電動唧車。而救援用的鋁梯和敷料包裝則散滿地上。

工人坐在唧車上，背靠手柄往後伸。(閉路電視畫面)

唧車突然溜前。(閉路電視畫面)

工人按動緊急掣求救。(閉路電視畫面)

sorry 笑左

賠錢都賠死佢

片呢

on9

戇鳩仔

笑死

仲以為會夾斷對腳 好彩冇事

坐得咁過癮呀拿

笑撚死

On9廢中

有無人講解下點解唧車會彈出？

On9仔

On9之中嘅大幸

有鬼啊

咁都得

拉手位背有個"救命制" , 一按部唧就會彈前 佢應該挨得太後, 個制撞左埋牆, 發射

好慘, 做到無力想坐下點知訓埋落去

好慘

個腦突然間閃左隻game既bgm